喜劇之王,點解星爺寧願同隻雞一齊都唔同個明星?

雖然柏枝樣,身材,比莫文蔚高幾班,但帶到佢入上流社會

對唔住我係卧底

Pak g

拍戲就係要拍d同現實唔一樣既野咁先好睇

你都冇初戀緊係唔明啦